[馬啡一路好走]巴塞隆拿球迷討論區(204)

#24

最後一支煙

負皮左
反省下

屌

Mathieu made 91 apperances for Barcelona and scored four goals, three in the league and one in the cup.
At Barça, Mathieu won 9 titles:
Copa del Rey 🏆🏆🏆
La Liga 🏆🏆
CL 🏆
Club World Cup 🏆
European Super Cup 🏆
Spanish Super Cup 🏆

負
上

Good luck

買到人未？

啱啱返到香港

聽日done deal
保連奴40m

Mathieu 係巴塞贏盡一切

好玩？
Me七月底先去Thailand再去Japan

幾好玩
秦國sem break去左
但我唔啱夜生活冇咩特別野覺得好玩

渠入個4球都好記得

負評不解釋

好記得佢正選八場不失球 之後一俾翻老鼠屎正選就失三球
煙>>>>>>>pk

當晚一世難忘

g持煙剷下年帶領士砵亭
係歐聯賽場上屌打垃圾疤
話畀班膠層知呢幾年黎係邊個Carry疤拎3冠雙冠

應該post我煙連取6分ge豐功偉績,仲有為球會切除半月板

Lm

鬼係咩 16年歐國盃佢本身正選但係愈打愈廢後尾無埋
反而國家隊勁球會唔得果個叫連拿度山齊士
而且AG其實係入選上季西甲最差陣容

咁我可以幾肯定佢無Isco咁勁
當年睇Isco啲護波係直接令我諗起小白
Ceballos感覺好似成日就甩就甩咁

華拉堤跟返操
大結局

So hurt

華拉提留隊
Cxxxxxx過埋對面
大雄可以專心落bid保連奴

笑撚死,想係psg買主力,早幾年就買到佢地d中堅啦

簽2,3個球員=保連奴 比歷連

人地仲要特別唔撚鍾意你巴塞

所以我由頭都尾都冇期待過

Me 期待左好耐

仲要好似李波受訪咁公開道歉

好大機會原陣開季

敵不過金錢權勢

份約去到2021 你估佢唔驚變雪條咩 仲要下年世盃
咪再打psg啲人嘅主意啦 根本哂鳩氣

再講 條友本身就見風使舵 首回合炒完疤就話留喺psg好開心 次回合就調番轉開始跳草裙舞 仲要佢之前已經借過蝗疤加人工

仲講華拉提，我連名都唔想見到

屌老虎真係唔買好過買
其他原陣開季都算
我要右閘呀右閘呀右閘呀

鈀根本無得輸
錢佢就唔旨在
你係要走既我雪撚足你一季睇你下年有冇世杯踢

借左幾年出去無進步仲要買番來
做乜鳩

屌老虎根本得一季好少少 咪又淨係識爆佢
今季我寧願收翻青訓加原陣 都好過鳩買咩保連奴比爾連

有錢加肯燒錢幾時都無得輸架啦
其實點解psg特別憎巴塞?
接二連三都係咁,傾都唔撚同你傾
好心高層以後唔好再咁無骨氣走去叩門買佢地D人啦

我相信青訓加原陣應該依然唔夠頂班, 預左歐聯繼續早出局架喇
不過買保連奴比爾連直頭係燒錢減低自己戰鬥力

都好, 反正世杯年預左msn會錫身D
俾機會D小朋友用一年時間磨合同證明自己囉

其實如果右翼後備細佬完全夠班有突
你驚佢多傷再唔係搵AV打都得
甚至羅白推上一格我諗都仲得

屌老虎呢個deal真係黑人問號

信我，有保連奴比爾連

然後放走埃及仔

會唔會真係有機會獨立去踢法甲？

印象中好似冇人可以喺psg手上搶主力

原陣下年強強對話應該死得好慘

其實垃圾疤每年都回收返d青訓架喇
所以回購屌老虎都只不過傳統
放心喇大家

順便俾一年時間皇狗三連冠

其實仲有咩人比你揀 每隊都開始緊pre season

保連奴

Bellerin

Barça target Ceballos says yes to Madrid. [as]

垃圾大雄

唔撚買中場就買右翼右閘啦疤狗

唔好話買唔買保連奴先
而家巴鳩層係連保連奴都買唔到
悲哀

咁撚耐無上水都忍唔住想屌鳩大雄

高層死左未

巴塞鳩層同香港班議員有咩分別
高薪養廢物

屌奶星
買到人未呀

最後回購屌老虎就係最大收購
大雄ho ball

睇住人地隊隊做野
自己就...

迷仔任豚

最大收購係馬龍

大雄可恥

其實條友係咪佩狗手下黎

Valverde has decided to call up Ortolá, Palencia, Marlon, Cucurella, Aleñá and new signing Vitinho (not official yet) for preseason. [sport]

The arrival of Palmeiras midfielder Vitinho (19) isn't yet official, but the move will be announced within the next few days. [sport]

轉topic 叫高層落地獄

都破左咒是旦啦
人地5連都試過

今日班喉舌全線收皮
係咪諗唔到要點spin呢
華又冇
Cxxxxx又比人搶走
自貶身價bid保連奴比含大撚

Ceballos仲有機掛？

Conversation Between Bartomeu and Puyol
The president is clear that Carles had no economic interest in the departure of Eric Garcia

佢地歐聯直頭sm咁屌打任何隊
下年咪差唔多
唔係15年祖記 人地一早4連啦

15就算打蝗 我又唔覺我地會輸喎

15皇打得麻麻
起碼55/64波

15年係衰肥安勝利11人+摩迪收咧多啲

巴狗轉會期連輸2場
睇黎輸開有條路

仲要個季下半我地上曬身喎 皇又下半食左屎咁 唔係我地都冇機會後上拎西甲啦

今年係咪唔買人啦

傳疤

龍門,中場,左右閘都有 不過你地唔信青訓咁解

煙剷

宜家咁升上一隊只會拔苗助長

我指Alena, cucu 同Palencia
marlon 同龍門已經有西甲經驗，可上一隊

仲有samper,要買都係買個右閘,
中場數下有ag,dso,samper,拉仔,白伯,細佬,毒撚,都7件
加埋羅白萬能插
德甲個邊都係唔使話打過一隊,直接Juvenil A升

唔明？

宜家班中場可以話係老弱殘嫩
老:鳩白
弱dso ag
殘 毒撚/ 細佬
嫩 Alena/ Samper

得影帝同拉好少少

佢地直接升青訓,唔使話要打過1隊有德甲經驗

啱 講左好耐了

俾你揀邊場邊個正選你都頭痛

人數多又點？

但問題呢隊係巴塞，打得差小小實比人鬧死
如果冇適合呢平台只會搞到球員心理上包袱好大

我覺得似係雞肋多d

你買多個味=佢地唔使出,機會唔使俾直接走人啦

味係 你未賣走其中一d點入人

有d青訓都幾歲啦,連上一隊玩下既機會都無,佢地去第隊做主力啦 (話有料個d)

宜家有人bid AG，係巴當係寶唔放姐
根本放走AG 毒撚已經搞掂
Dso推上左翼
中場有影帝，拉子，小白，蘿白，細佬同森柏
入多1至2個新星都仲得

日日都屌高層呢樣

所以要清on9 一味比機會on9青訓就矛機會了
Maboula

其實巴B上年仲係打緊西乙B
下年打西乙先係檢視實力嘅時侯

Yes 對青訓黎講咁樣先睇到前景 西乙b同西甲兩個世界

佢第一場係摩洛哥就入左第1粒波了

一隊比賽？

咁下季一樣死 依加最需要係即戰力 青訓就算有料都要慢慢浸

即係以前唔係打西乙既青訓味使指意升上黎沙維小白美斯佩老大

球迷吠少幾句咪得

以前冇咁多媒體睇人點屌自己,自然冇咁易受打擊,人工又低,為左爭錢一定拼盡

關咩事......
西乙再上西甲好啲因為多啲exp之餘又冇拔苗助長而且有得加以觀察 唔代表冇打西乙=收皮
再者個個青訓都唔同potential 自然唔同做法 個個Messi?

busi係落過丙仔組添

睇下佢地d歲數,打左幾多年b隊,你話升佢地上一隊踢唔好再賣都話,有d連上一隊機會踢一次都無(唔係話所有青訓都要上)

Me主要針對Alena依啲好有potential但冇乜exp姐
唉 Palencia依啲真係高層on9

Real Madrid have won the race to sign Dani Ceballos from Real Betis for a fee in the region of €18m. 6-year contract. (Source: MARCA)

就係高層on9,唔係話唔好買人,就係佢地成日買人,學人諗住起碼一年一星?
搞到唔理鳩d青訓,大雄話今年升1-2個青訓上黎...以前升幾多個?
仲想用唔係勁既吊老虎比比鳥d扮有青訓塞我地把口

如果下季雞胸班撚樣會唔會下到台

唔會 厚面皮到咁
Bartomeu: "The criticisms give us the courage to continue working"

40m bid保連奴

蝗ceballos theo vallejo isco asensio 連條未來龍骨都砌好哂
垃圾疤等住比人屌打10年啦

8月都未到

全部都係買番黎
睇下我地買AG

Valverde揸住副咁嘅手牌可以做啲咩 仲要好似話係佢主動留AG

有可能係高層落order

Valverde=Martino 完季雞胸又要執包袱

完季雞胸都唔怪佢了

上錯賊船

認真，我依然認為AG夾熟嘅話唔會好似依家咁垃圾
但有人肯50M要都唔賣真係r爆鳩頭

Barça are set to miss out on OGC Nice midfielder Jean Michaël Seri too, as the French club do not want to sell the player. [MARCA]

大雄: 唔使驚你地有保連奴呀

馬卡報報導巴塞新聞不遺餘力

支那超maybe?

雖然係堅料

點算呀下年又唔夠賤種打

有AG，屌打哂所有人，肯定3冠

Btw, 唔歡迎帶綠帽

Me覺得巴啲高層全部都係首都派落嚟嘅間諜

好掛住秦皇

泰王不嬲要儲氣先上水柒下

佢去左邊？

睇呢個post真係會以為17-18球季完撚左

160M : Casemiro Ceballos Kroos Isco Asensio Kovacic Modric
160M : Song Arda Gomes Digne Mathieu Vermaelen Douglas

笑撚死

屌呀 原來波圖個r.neves去左狼隊 點解疤唔bid下?

去得狼隊你覺得夠料打疤？

波圖要賤賣咋 不過都好嘅 無即刻去豪門 打多d正選好過

唔係好撚勁既咩呢個

波圖球會開創以嚟最年輕嘅隊長

傑羅納 免費簽入 前巴塞隆拿B隊門將 奧里李奧 José Aurelio，雙方簽約4年。

叫J so味算

As Verratti’s transfer is virtually impossible, FC Barcelona and PSG will battle over Liverpool player Coutinho. [l'equipe]

狂loop

屌 好煩

升少d唔係問題 多d帶b隊上黎打下個囉 好似alena咁focus b隊打西乙係仲好 但冠a都要升啦
其實長遠唔係睇b隊打咩聯賽去睇班人 係要多d帶青訓上一隊跟操同上陣

睇個勢巴塞唔多想簽斯巴路斯， 人地講明鐘意巴塞，但巴又唔出價，依加蝗出晒價又應成俾佢出場，好難唔去蝗姐，誠意已經贏曬垃圾巴

疤一向on9

巴有出價

世上第一笑話 疤狗買人

高價買，水魚價放

以依加咁痴線既轉會價，洗30m買佢都絕對買得過，好有潛質

都話有出價，而且都比左一線隊位置佢
只不過高層廢，勸唔掂。
人地寧願坐都唔黎踢

巴塞呢家係要即時戰力去提昇成隊波級數
而你講啲人係長遠既未來，打廢隊時俾機會佢地練

佢地既競爭對手正正係AG Paco DSO呢啲二線廢柴，你要青訓上位更加要果斷放棄呢啲冗員

之前又話佢鐘意巴多過蝗既

我講左好耐，呢度有人係拉馬西亞球迷唔係巴塞迷
其實如果你夠資深你會知巴塞傳統係會用青訓，但重用而且有好成績只係哥狗時期開始

我覺得青訓絕對可以係打中下游國王盃儲exp
個問題係打強隊我地會收皮

鐘意又點，宜家人地係打工唔係打機，一個影響自己球員生涯決定
人地有教練識用，又肯比一線隊佢咪仆過去囉，更何況西班牙U21條中場除左saul，另外2個都係蝗狗，佢去到將來對佢打國家隊一定有幫助
你估真係巴迷就會去巴咩，生涯規劃重要過去所謂愛隊踢波

16-17果季打到三份一我已經講西甲會照屈到廢隊
但歐聯俾人炒 似足維蘭路華果季

點知我中撚左歐聯俾人炒
但西甲連廢隊都屈唔到

皆因隊隊都識緊迫我地個垃圾中場

1718仲嚴峻過上季
有樣野希望我睇錯......
就係我睇皇狗咁耐，我覺得佢地隊波仲有上昇空間........

我好歡迎你bin我c 我好想我自己係錯

賤種出20m搶yerry mina
睇黎真係想斷巴塞後路

其實講乜鳩鞭唔鞭,中就好威,唔中就好柒?
事實係而家先7月9,仲有50日搞轉會操作,乜都未搞成班人就喊定驚都唔知做乜鳩

即使轉會窗搞唔好,仲有成個球季,仲有冬季轉會窗,一場波都未踢就嗌定輸

第一：呢班專高買垃圾賤賣好野既弱智高層你期望佢操作到啲咩？市面有幾多個合適人選可以做到「提昇隊波級數」⁇

第二：你可以睇返我上個post，我話原有陣容仲可以爭國內雙冠(其實我已經好樂觀)。但重點永遠係歐冠，我唔想眼白白睇住巴塞變歐聯陪跑隊。
美斯最後既巔峰都衝唔到，以後只會更加難。

第三：我相信到保連奴比爾連真係黎既時候你就唔會再咁淡定

個問題就係,歐聯4強對球會黎講已經係一個滿意賽果(應該話係基本要求,贏埋就最好好),如果唔係之前唔洗拎咩連續n年入四強

聯賽就係膽,一定要ge

再講保連奴,比爾連冇問題,但唔會係40,50m

巴塞有美斯，係百年難得一遇既球員
你有球王級坐陣都只係滿足於陪跑
到以後美斯退役，我地無任何優勢既時候
慢慢就會16強都係滿意賽果
慢慢就會變阿仙奴咁

而且拎唔到歐聯有兩種
第一種係有咁既實力但無運
經典例子係火山灰，12車仔，咁4強我接受，咪下年再黎過囉，無問題，輸運氣只能認命

第二種係無咁既實力
例子係維蘭路華，馬天奴，今季
下年再黎過？16強呀？

宜家巴塞頂盡係8強球隊
穩定入4強先係真係衝冠
下體，賤種，拜同祖
呢4隊近4年至少入過2-3次

買到華拉呢d咪即戰力囉 我相信冇人係話要立刻俾青訓上位坐穩 而講緊係多d出 屌嘅係因為而家買人向緊二線方向去加強後備不如用青訓

比爾連都算，話哂青訓出身，話哂踢大球會

保連奴點會無問題呀
我寧願你用甘包好過

巴塞幾時淪落到呀豬呀狗都可以踢，呀豬呀狗(非青訓)都要俾機會既球隊

最勁味係話蘿白,無資格踢巴塞連ag都不如

呢點我係絕對絕對認同
買人係買一線 然後用青訓
所以咪要放棄班冗員

仲有唔少b隊球員已經係有一線嘅能力 好似grimaldo 有班上完一隊開始證明自己有資格係夠班 好似巴查子 就係球隊要咩即戰力而去信一班所謂一線尾嘅人而放棄俾機會佢地 結果就唔多講啦

睇黎又大戰
瞓覺先

咁呢個我認柒，無問題
柒左咪柒左，咪面對返個事實
羅白打右閘唔掂我到呢家都堅持
但佢係一個值得留既青訓球員

而呢一個客觀事實係我地歐聯俾人連炒兩獲
但有啲人仲係不願面對

我成日都話我歡迎俾人binc
巴塞好多球迷以至高層我成日用「自欺欺人」黎形容
因為佢地不肯面對現實

柒左咪認囉，網上討論區承認失敗有幾閒⁇

而且我認真睇返篇野，我有啲point都今日都岩
就係對強隊先見真章
唔好炒埋啲護級隊就打飛機
而羅白不如AG果度我係錯，我願意承認

下季睇怕又要睇好多Ag了

從來我都係當呢兩個係後備,所以我先話佢地唔值咁貴

而家球壇對強隊,冇硬淨型中場根本死硬
當年哥蛇巴塞橫行,除左因為戰術,仲因為冇乜人識打,所以影帝果陣先咁超班
問題係而家人人都識逼巴塞,仲要冇左哥蛇,究竟影帝呢d咁薄弱ge防中仲有冇能力去應對高壓球隊?
當然,我仍然認為安歷基先係最大問題,以下呢句唔係串你,係見你成日講自己之前講乜,咁我都講返句,14年我已經叫安歷基躝

班傻鳩加泰佬投大雄咪抵撚死囉

又唔係唔俾你買人,依家係拉馬西亞俾人荒廢,d人先出聲炸
青訓問題好耐之前傾過

之前就J華維迪,人地黎到喇又喊晒驚咁,即係由頭到尾都冇信任過個教練

續個秤唔夠人強咁又點,勁教練就係要將隊波11個人踢出黎>11

費格遜麾下曼聯班人有幾撚巴鳩閉,咪又係係英超強足咁多年
10國米一堆棄將,結果成就五冠王
我唔會話華維迪有老費,哥蛇,舊版摩狗咁勁,但我會話佢一定有料過安歷基,tata

當時1415年後大選，我睇左高登，支那hupu同外國風向，發覺只有外國同高登都一致屌柒大雄，反而hupu班垃圾有一大部分人撐大雄。難為高登條賤種狗老屈我地撐高層

其實巴塞近年死親都係死係身體質素

速度,高度,力量

哥蛇固執冇得講,佢有料,但後黎果班教練從來冇係強化球隊強度

對祖記輸波明顯係輸首回合排陣,我唔記得果場艾巴係傷定點,出24任古亞達度放題連失兩球,根本追都追唔到

小明後備，影帝停賽
完全戰術完敗

有個有速度ge艾巴唔出,出24
呢場真係輸球員咩,我完全唔覺
續個秤,祖記都係得中場同右閘勁過巴塞,定係你地認為dybala真係勁過so9/美斯?呢d就係我一直講ge教練差距,人地睇準巴塞後防慢,就放隻古亞達度出黎
安歷基?我老母都識佢d所

hupu個邊邊有咁多渠道知呢d野,一係唔識英文,一係俾人封鎖晒牆。

有vpn，佢地仲follow埋西文tw，出新聞仲快過twitter

開vpn係好鬼煩又慢
西文tw真係有好多料,不過唔係好睇得明

我follow左一個，用twitter個apps有得translate番做英文，見到essay就放上google translate 邊睇邊估

好似咁

用google好過 tw果個幾流

Twitter d新聞通常都係1-2句

好似呢d
If Barça fails to sign Verratti, Barça's alternatives are: Weigl (Dortmund), Kimmich (Bayern) and Goretzka (Schalke 04). [md]

如果係website入面，咁先用google

尼馬又吹奏Paulinho 真係買左我一拳打爆佢

未埋屁馬身你已經比QB, 嬌同龜頭打死

突發

Benedito has enough signatures for a motion of no confidence towards the board. #FCB

佢同佢老豆成日介紹埋啲濕鳩同鄉黎
班高層又真係聽

佢老豆同大雄一定某d交易

佢要離開熱刺嗰陣已經J過佢，而巴塞都好似考慮過佢，但最後竟然去咗恆大…老實講我自己喺巴西風扇，佢有冇料我好清楚，佢嚟做後備我覺得ok，但要尼馬說服高層40M或以上買佢嚟打後備，唔使你出手，我自己去一拳打爆條死柒頭
尼馬另外推薦嗰兩個事實都唔差，我就山度士風扇，上季嘅比賽我都睇咗七成，盧卡斯利馬既然可以carry呢隊殘兵山度士攞第二，實力點會差，free嚟做後備絕對ok，不過呢到啲人睇唔起巴甲我就費事多講啦
至於古天奴，實力唔需要質疑，但有三個問題，一喺呢到啲人話佢唔啱巴塞，咁我自己就冇你哋咁識波，唔識睇點樣先喺啱巴塞，所以就唔評論啦，二喺佢實在太貴，用咁貴嘅價錢買個唔啱踢嘅人唔合理，呢點我都唔作評論，三喺之前有人話佢同尼馬撞位，咁貴買佢嚟頂尼馬托，呢點我真喺要講講，喺國家隊，尼馬可以做邊鋒，但事實佢大部分時間都喺做10號仔，派牌配合再自己衝埋入波，所以佢喺國家隊屈就屈在夠靈活，而且隊友完全配合到佢去發揮，所以佢同古天奴同場絕對冇撞位，因為佢會轉做全職10號，佢哋同場反而喺屈機，不過，巴塞就唔喺佢做10號，呢支歌仔就冇得唱嘅，我都唔否認
我曾經就諗過，其實而家美斯退後打中場嘅效果唔算理想，如果佢做邊鋒，呀蘇繼續正前，然後買個top邊鋒頂尼馬，而尼馬就做中場，唔知會唔會更好，不過預咗講完會畀人小，所以一直都費事講

呢個係最大既問題

一定要推冧班垃圾

所以如果真喺咁貴買佢，我下季就反埋尼馬

其實我同意你講既野
不過後備倒不如用青訓唔係用二線外援？
而且華dee教開畢包都有硬淨風格，唯有希望佢練到啲後生仔硬淨啲啦

你岩呀，就係因為垃圾高層寧願買二線都唔用青訓

我自己無睇巴甲所以無巴打你咁熟
但杜拉格斯個例子實在太柒
尼馬球場表現我絕對接受
但佢當初一黎到開咁高人工俾佢已經嚴重破壞薪資架構....
加上佢老豆又諸多要求又要叫雞又盛
佢又想係巴塞組成隊兄弟幫咁款

再係咁我都撐唔落

[突發] 秦皇上水
快啲幫手推post

嗰件蛋散喺聖保羅嘅，而且又唔喺打到識飛，其實當時巴塞突然宣佈簽佢，我都唔知佢喺乜水
而且印象中佢唔喺尼馬推薦吧，不過兩個都喺巴西人，嚟到之後比較幫佢都正常嘅

巴西尼馬做10號絕對係好強
但我又覺得未必適合做巴塞10號, 始終MS同其他球員都唔係靠速度衝既類型
所以先至會話古天奴唔夾
睇返國家隊表現尼馬同古天奴當然掂啦, 兩個玩弄曬其他南美隊

每日一問
高層死左未？

真心唔明點解升上一隊就拔苗助長，一隊果班先係未來隊友，跟佢地起碼進步好多

係尼馬老豆推薦

應該話太早上一隊但又冇得出咪拔苗助長 但主力打b隊再經常上一隊咪唔係囉 又有穩定出賽又有得跟一隊夾下拎大賽經驗先係最好 好過借走曬去跟其他打法

你真係佢第一風扇黎

係囉, 太早上一隊既問題就係無得比賽, 坐到生鏽
再者間中出一兩場又未完全夠班 踢到患得患失咁 會搞到個人無信心

其實如果真係40m既話還好，依加d轉會費痴晒線，摩拉達吹到成8,90m 唔係話佢廢，但8,90m早幾年已經係球皇級數，so9 neymar個陣買都唔洗咁貴

x2，如果真係有料點會唔升佢上一隊，就係睇得出未夠做住所以先唔敢升，你真係勁到舊時美斯沙維小白咁點會唔用你

29歲係中超踢養生波
你堂堂歐洲班霸出40m向中超買人？

高層親手打造蝗螞盛世

因為教練+垃圾高層唔信佢地,剩係今年除左a隊,b隊以下差唔多隊隊拎盃
沙維小白18歲就升左上黎唔知坐左幾耐
以前就話有沙維小白必然正選,依家勁果班都退晒落黎,味係時候俾後生既上位
你睇下買返d人(又唔係話勁,)出場率都幾多點解唔俾青訓出?(買返黎都係要重新夾隊風格)因為俾錢買就算幾屎,因為前球隊話勁過,出場率都係>青訓,仲係唔係話升成班,剩係升1個 升多佢一個青訓 真係唔係好過份喎
巴禾岩因為一隊果班先係未來隊友，,b隊同a隊風格未必同,跟佢地夾起碼進步好多,羅白係沙維小白底下坐左幾耐都終於等到機會證明自己

青訓上黎怯場你地咪又係屌,慳d啦,全部買咪得囉

點會
Me寧願佢出一堆b隊好過出啲二線sub Ag
Btw下季細佬唔好再傷了

自己入高登搵返12-14年d post, 不知幾多人叫羅白躝

聽日done deal
保連奴去巴，40m

唔好嚇me

Where is Verratti?
Sorry Psg

梗係😎

買翻黎怯場咪又屌 支持吾皇咪得囉

你地真係好撚25

G持you嘛

我冇推

唔需要影衰男人既生物g chi

上水

泰王b

好過啲25入蝗區討論

回錯b

Sor9b

Today is 9/7

Next year is ng wrong year

對面條悲觀狗又派膠又pm
成個尹志平咁

綠帽b

Tomorrow is 10/7

yesterday is 8/7

🛒Barcelona's transfer window:
🔺In:
Gerard Deulofeu €12M
🔻Out:
Tello €4M + €1M
Mathieu €0
Masip €0

Marlon唔計？

上季？

Paulinho has agreed personal terms with Barça. the Brazilian is set to sign a four-year deal at the club. [SPORT]

我屌牙

根本高層麻麻地斯巴路斯黎

18m都唔肯出

FC Barcelona have agreed a deal with Chinese giants for Brazilian midfielder Paulinho for €30M. The player will have medical and will be presented next week

我屌你老母巴杜姆

係咪又係果啲買巴西佬有回佣食果啲濕鳩野

食支那回佣

屌…

真心一問唔計值唔值，年紀等，打中場技術上保連奴會唔會好過依加班中場？

英超棄將，你覺得值幾多？

高層再保連奴

有冇手足已經填咗表轉會吾蝗？

一早交左form啦

巴塞21世紀初頹哥期隊入面成班荷蘭幫
估唔到依加個再頹時變左巴西幫
Mk同佢個仆街老豆加埋大雄肯定令間球會萬劫不復
利申鳩up

有撚用 咪又係要班濕尻會員夠票先得
慢慢捱到2021吧拉

巴杜母老母條隊排到去邊？
2047前執唔執到佢一劑

2047屌屍都要屌?

不嬲呢到都系皇區

死屍都要

回錯Sor9

可能巴杜母做到2047

搵老鼠屎做會長加球員啦

保連奴+AG vs modric + kroos

我地肯定完爆

比人壓到半場都過唔到

屌你地 搵兩件垃圾同我地黃金中場俾 我敢講夢三中場對住保連同a豬 控球冇可能過兩成 過半場更加冇可能

蝗狗後備隊好撚勁

Jesus Vallejo: €6m
Theo Hernandez: €24m
Dani Ceballos: €18m

Total: €48m

In today's crazy transfer market, this is really stunning.

Gomes 35m
Paulinho 30m
Digne 15m

明明一單3贏交易比你地鬧到咁
含大贏，保連奴贏，賤種蝗贏

仲有大雄贏

疤狗48m=paco+digne

Barca yesterday waited for a call from Ceballos to explain the decision on his future, but it never came [MD].

成班係度笑paco扮到好想munir留隊,但munir仲踢巴塞果陣就笑鳩佢埃及球王

你話高層唔係蝗卧底都冇人信啦

開名啦

得鳩閒記邊個打邊個,早兩年d post風向好一致架

我劃清界線先 一路都覺得佢廢

咁佢有進步嘛 羅白細佬以前夠俾人屌啦 以前叫碧基又老鼠屎前老鼠屎後架

其實我覺得寶蓮路起碼好過ag, adra, d so, 呢炸人先

起碼見佢唔只中超擔大旗，番到國家隊都有料度

Between我諗佢估都估唔到會由踢中超升lv轉會到巴塞

進咩步佢15-16下半季咪失機多先畀你地笑囉,之後就借左去華倫,佢入最多波係岩岩上一隊果陣

拿，佢岩岩上一隊果陣我都唔太鍾意佢，但之後我就真心撐佢

我支持sandro多過munir

第一季先係多失機喎
第二季下半段先係有起色

個個勁
我地個個貴
Ai Theo Vallejo Ceballos
希望cucu下季多啲chances下下季上位

Samu Araujo, first reinforcement for the Barca B

左閘，應該同cucu爭正選

Cucu加油
好期待

19歲仔一上黎又有入波又有助攻,仲想點?

Btw大家依家點睇Rafinha?
Hupu風評好差 話佢到頂了......

唔傷先算

唔傷係可以做到第12人 上正選就要再睇下先知

Fifa career mode係我中場三角 Thiago Rafinha Samper
反而Ut只有用過so9 Messi alba ter stegen

下季希望再進一步

Barcelona will meet the 40m buy-out clause of Guangzhou Evergrande midfielder Paulinho (28). [rac1]

As Bellerin and Semedo are deemed too expensive, Barcelona will make Valencia defender Cancelo (23) their main target. [md]

提提大家
rac1應該係加泰最凖媒體

唉

Barcelona have received many offers for midfielder Arda (30). Turan rejects any move and wants to prove himself at his dream club. [sport]

三箭穿心

中場: 華拉提->cxxxxxx->保連奴

右閘: 比爾連->Semedo-> Cancelo

😆😆😆

唔係諗住簡些路呀...

After securing the signature of Paulinho, Barcelona will turn their attention to Valencia midfielder Parejo (28). Valencia want 60m. [md]

呢幾日d嫌我地食唔夠屎

仲要搵隻皇狗tim

Big name=保連奴+Parejo+ Cancelo

痴撚線

又好似係fake barcastuff account 出假新聞
啱啱上左去rac1睇又好似冇

雖然我覺得滴露完全唔夠料踢巴塞
但今時今日係人都幾千萬既市
你5m俾人絕對係平
最撚好笑係你俾完人，人地轉頭送個主力俾皇狗唔係俾你

佢叫價10m, 放4m

巴查8m, 辛度/24/喪事free
歐洲聯賽慈善冠軍

當然,做慈善除左會派禮物,少不了派錢

我地仲有etto+錢換伊巴,20m華美倫

啲買人真係亂鳩咁黎
大雄唔係佩狗派過來都無人信

Hi

印象中巴塞好似未賺過錢

係

沖繩好無玩

20m泰亞高，4m定5m韋拿(仲要掉轉槍頭即刻淘汰我地)，近乎免費放走基馬度

呢度有無手足去左参加爱国游行呀⁇

As the widespread tale entails Messi and Antonella Roccuzzo were sweethearts since childhood, and the love was consummated by the typical fairy-tale wedding they held in Argentina.

Yet, their love stories had ups and downs, and during which Antonella had a relationship with somebody else. A close source of Antonella reported to Para Ti magazine that their relationship was 10 years long, yet; it didn’t start taking a serious path in 2007.

Her friends figured out their relation as they met with Antonella for “Friendship Day”, and while celebrating they notice that she received Blackberry phone as a gift, and which was purchased by Messi for her. They guessed by then that the two started dating.

The relationship was temporary put off as Messi had to leave Rosario with his family for Spain in order to pursue a professional career in Fc Barcelona. By that time she started seeing somebody else other than Messi, but it is reported that she quickly broke up with this person. The reason behind the termination of the relationship was because her true love and real match Leo Messi’s return to Argentina.

Accordingly, her ex felt heartbroken; yet thought it was reasonable as he remarked that: “She dumped me, but at least she didn’t leave me for any old bloke – she dumped me for Messi…” he told a local paper when recalling the relationship in 2010.”

強如球霸都只係幫人埋單

比人post左出黎

韋拿我算佢啦，果陣熱刺定邊間英超好似有bid，但韋拿想留係西甲，所以平比馬體

又唔好咁講,賣山神好似賺左幾m架

證明山神>>>>>>>>>>>>>>>>>all

Bartomeu: "Dani Alves doesn't have any problem with the board."
"Alves and I both know exactly what his problem was, which was very personal for him and not a sporting one."
"It is an issue that his agent, he and I all know about."
"Alves is a very kind and funny person and he gets on with all of us, but he left due to a personal issue."
"Dani Alves can explain if he wants, but I repeat that it is a personal issue."
"Dani Alves offered himself to Barcelona in January. But that didn't come to anything and he won't be coming to Barcelona."

特警:

巴禾子

渣ga
錢已收
證明你唔夠愛国

馬拉加門將 奧祖亞 Guillermo Ochoa 以自由身轉投 比利時標準列治，雙方簽約3年。
走哂2個

靚坤

屌你仲好提山神，個陣先賣得個3千萬

宜家阿狗set 80m

果年個價未爆
同埋好似得山法柏係賺

Yaya

但填唔到數

YAYA果時個市道仲係講緊你過2000萬已經好撚貴既時代
有人計過通脹當年RIO去獌可能仲貴過佢地買普巴

Adama去維拉都賣到10m先叫賺

拎以前D人黎同今日比就好似你依家喺度吹奏以前魚蛋1毫子串咁
自中東佬全面進場開始個市已經唔同哂
到依家間間球會進化到為左保自己當家球員都會SET到解約金好撚高

特警反擊高層

唔好話當家球員 係feel到有未來都set到幾千萬先 係疤狗先得幾m俾人搶

唔好講笑，睇過Adama係米堡啲波
佢真係好撚爆得，爆人勁過屌老虎

過人:10
傳波:0

射波0

球商係0,咁大隻做中鋒好過

我地巴塞反潮流,free走is ok

去左愛國大遊行好京畀人貼

屌老虎 保連奴 簡些路
諗起都扯扯地

射術0 做中堅好過

咪見到你

Cover: "Final Offer For Paulinho" - Barça to offer 25m + 2m varraibles for Guangzhou's MF and hope to make signing in coming days. [sport]

支那人請有d骨氣 唔好放走自己嘅球星

yeah, 又平左

最撚驚佢逼疤狗食埋某啲支那球員

好勁,thx

如果20M我都接受

勁就唔敢講
但一定屌打屁馬先
不過FEEL到佢份人唔似屁馬咁識擦美斯鞋

美欺同咬咬好gay

屌 泰路都好過屁馬啦

你地班垃圾唔識波
保連奴>>>Cxxxxxxx/ 華拉堤

Ching sick ball 不過都係不如a豬

希望下年ag正常啲啦
Me真係以為買到Verratti

渠不嬲都正常地廢

緊係啦,你on9架ma

上番average已經滿意

先唔講球技 TELLO真係幾靚仔

個頭MM地

藥水同煙都走左
Q仔之後點算好？

似想迷dso

買人買到咁，點搞？

Palmeiras midfielder Vitinho (19) will travel to Barcelona tomorrow. He is set to join Barcelona B on loan, with an option to buy. [md]

新馬龍定新Robert呢

咁dso死得了

想知恩尼C達有冇入呢個post

其實我由始到終都覺得垃圾疤買到Verratti既機會同你除到帽既機會差唔多
都係0%

疤狗已經變左全歐洲笑柄 勁嘅就嫌貴起勢壓價 廢嘅就諗都唔諗照比

死mk好柒

都矛a豬貢型

仲要廢都貴

後日就放榜了
宜家心情好緊張

希望考到433333入大學

我就做好左兩手準備，已經報定Ive

好驚入唔到港大俾親戚笑

渠迷開d馬面,可能轉ag

貢Verratti有1%,渠係0

冇人型過佢

屌，依家講到保連奴一定黎咁
咁25M已經還得神落，我認命

之前馬昆吹到行一行都買唔到
唔明點解仲有人覺得可以係psg到買到人

你個名

仲有施華
由哥帥買到而家一個都買唔到

當初plan a施華，plan b馬昆
你想買施華，結果人地買埋你個plan b

希望支超土豪同法甲個個一樣啦

一陣就買埋你seri

最後逼到疤狗走去買煙同華美
今次就逼到疤狗買保連奴

靜間連保連奴都冇得你疤狗要

Ok

The Board is in a critical situation & They do not know whom to Sign this transfer window. [@Marsallorente] #FCBlive

簽左屌老虎，下個到保連奴

Guangzhou refuses to sell Paulinho to Barcelona this summer, but opens the door to the January transfer window. [sport]

我愛含大

高層落地獄

屌你一月簽黎把撚

已經準備印一件頭毛王,一件保連奴

我印cancelo

唉 大雄做咩撚狗me地喎

特登食肥啲唔洗走
Btw買唔到人的話 Turan留啦

安歷基仲fit過毒撚

我屌你老母

a豬>安狗>毒撚

大雄=你條ex 都係當你狗咁撚

大雄=狗都不如，咁佢條女🤔

係台仔面前咪係囉

Official: Jose Mari Bakero and Guillermo Amor will be in charge of professional La Masia (Barcelona B, Juvenil A, B).

咩人

一個月前大家仲好有野心買人
依家保連奴25M都要吹奏
好大反差

好痴線 試下同Rm轉會比較下

It's good news. They know the club, Bakero is Legends coach. Amor was responsible for the youth categories when Laporta was in charge.

下季吾皇拎埋六冠 睇你班疤狗仲拎咩打飛機

係搞得翻好青訓就好

真係同入多個arda有咩分別

Arda本身打開強隊 一定有保證據過佢啦

呢個真

躝

唔躝

諗起大雄為左連任買左毒撚，好撚嬲
快啲躝啦

係don9會然收左蛇齋餅粽先投俾大雄

我屌你老母，又追擊我毒

反屁反毒

躝呀

今年奧運年,渠唔使踢,等睇出全力鞭打你班反毒

多謝含大!!!!!!!!!!!!!

我決定放榜刀去in含大

奧運同毒撚有咩關係🤔

我報偽進

世盃牙

有骨氣好波
死疤狗用samper啦

跑都跑唔郁
躝啦

#24老人家都跑得郁牙

轉會界第一柒

The signing of Rüdiger by Chelsea means, Chelsea's Defender Azpilicueta is close to signing for Barça. [Cope]

我用羅白唔好

Azp防守好勁
不過唔啱巴，轟亦唔會放

佢原文係話巴塞係幾間接觸佢嘅球會入面最接近 同埋本來就吹水居多

個價得又唔怕要既

哩兩個係夢一主力功勳 應該ok

解放羅白,又可以343,why not

BREAKING: PSG President Nasser Al-Khelaifi has submitted a €200 million buyout clause for Neymar Jr [lequipe]

fk you asshole
Use veratti + 150m 黎換啦屌你

一日有小明，一日都好難用343

陣呢d好死
343都可以係352
而且打唔同隊用唔同人,冇話一定要出艾巴
足球從來都係戰術行先,冇可能下下好似屠拜狗咁要美斯開無雙

若果清得走馬斯,入返個咁全面ge西藉後衛絕對冇壞

是小明無得出會扭計

chi lun sin
學返佢見都唔見ㄚ笨

唔通人地成隊高佬又要死出佢咩

343 其實佢唔可以打左面咩

巴查子

Get錯

咁我寧願azp, 巴查8m放再用30m買返,咁撚柒ge事點做得出

如果343小明打lwb得唔得 佢反正都係攻強守弱

I have a pen I have a pique 丫 pique pen

疤狗咪柒 雖然我都唔想佢翻黎 疤狗欠佢太多

寧願柒呀

發現無人理我了
存在感比綠帽仔低

但如果P$G真喺出200M, 喺咪無得 say no?

I have a P,I have a K 丫 PK

你兩條仔個頭都好柒wo

睇尼馬?
但佢要去都唔會去PSG 咁冇大志啦

343佢打上一格,同433無咩分別

Psg fuck off la

唔得啦
小明不嬲係sell高速前插，同最後一腳嘅傳中
要佢去拎波攻/ 突破幾乎唔掂
放佢打前一格只會災難級

Official: Former Barça player Belletti becomes a new ambassador of FC Barcelona.

吊奶星,官網張圖第一眼睇錯Bellerin,嚇到我

Cancelo你仲驚

認知能力有問題？

咁一定寧願要bellerin啦
起碼真係好撚快
cancelo 根本同vidal 一樣

咁呢3個唔係都係一樣跑得快咩

feel到最後傳到一撚條都唔會買。this is barca.

vidal上年有進步既時候俾人收山,呢3個揀我都係揀返vidal

bellerin:好撚快
另外2個:好快

點都會買入個廢既

保

買左啦

連

奴

當唔計住渠先

咁就完了

陸續有來牙

未夠柒 都係40m買保連60m比爾連先

Bellerin都接受

我都柒

是咪講緊阿帽

保連奴 下次買埋hulk

岩呀，所以唔駛寄望青訓
因為膠層實會係唔知邊度入個二線食回佣都唔升青訓

用samper？不了，我要買保連奴
冠a？不了，我寧願買cencelo

碧基識咁多人既 搵埋ppap果個人一齊玩

好似搭錯線喎恥鬼b

總之有關男人既尊嚴就會關你事

佢都係男人？
咪玩啦伍寶

傻

[超新星] 巴塞隆拿球迷討論區 (179)

原來係你燈走左超新星

Maboula

20-25m其實ok, 60就不了

聽日就12號

保連..簡些..比爾連....

支持埃及下年好似辛度咁殺疤

仲講疤狗轉會d柒野 人地驚緊升中炸

升中唔係11 號咩

下年r聯俾mboula戴帽16強踢疤狗出局

係喎

除左保連奴，宜家完全冇新聞
証明班高層唔知買邊個好

全力追保連奴炸

買買買 買老未咩 下年繼續睇ag算啦

乘班MK去晒升中叩門牙？
矛人回po ge

球霸又肥返

So9都係

我今日入到第一志願
巧kai心
小白聽日放榜加油

入吾到第一志願牙

dse 牙
鳩白放榜

屌你tom hardy嚟嘅

West ham, Southampton and Crystal Palace are all interested in Munir. They are willing to spend €8-10M for him but Barça wants €14M. [md]

佢踢中遊超班

渣ga

型到仆街

吾敢再反he了

山神=AG

佢邊至14m 佢打西甲中上游都得啦 咪放佢去英超啦
最好就留低打後備好過啦

翻屋企俾媽媽打到喊左幾個鐘😭

聽日放榜預自己30分
想問邊間u啲女最易食

UST, 阿Q都係讀UST

巴塞已返

差天同地啦

牙蘇個女抱住美斯個仔

頭毛王係走花樣男孩路線，山神係走陽剛男神路線

山狗是肌肉吳燿漢

PSG become open to selling Barcelona target Marco Verratti

又有機

Wu c fu你short能左牙

messi都著yeezy

Confirmed: Aleñá, Cucu, Marlon, Palencia and Ortolà will participate in the first team's pre-season. Vitinho pending his transfer.

📸 | Ernesto Valverde & rest of the Coaching staffs. #FCBlive

預定歸隊日期

華dee班底

快過你

原來西班牙世界盃已經係7年前嘅事
沙維小白佩隊

我覺得華帥幾有大佬味

希望華帥捱到起碼1季 唔想佢做Martino 2.0

肯重用頭毛王就可以教3-4年

點解會叫頭毛王

點解今年好似咁快放完假

me都覺

好似冇乜特別餓波

乜會想快啲開季等死疤狗輸咩

你忙住狙擊泰王

今年呢到日日屌高層 仲嘈過豬波

佢又要去moon泰王post啦

唔講唔記得
推推post先

d頭毛靚,又夠光澤又夠柔順

要狙到佢以為唔敢劇透

正

成班25

邊個post 等我幫手

上個轉會窗都成日用

Ho sad

等官網免費印字就印作客ag

主場a豬 作客保連奴 第二作客cancelo

每日日常：屌疤膠層→推泰王post

Marlon is now officially the first template of the Brazilian Barca.el player is within the 14 players on the first team #FCBMasia

禾矛吊膠層牙
推on9post仲有意思過屌佢地啦

綠帽仔又突個頭出嚟俾人撚

和解一齊推泰王po deal?

不了

丹狗去psg?

Link?
丹狗去psg幫口 buy Verratti

Former Barça legend Dani Alves will sign a 2-year contract with PSG in the coming hours. [Lequipe]

屌...

最近恩尼斯達在參加活動的時候被問到了續約的事情，他表示自己並不擔心，他在巴塞很開心。

恩尼斯達與巴塞的合同將在明年夏天到期，但他很清楚地表示並不擔心自己在巴塞的未來，「我一點都不擔心我的續約，因為我專注於現在，重新充電，以最佳的狀態回歸新賽季。」

「現在相比於之前我所說的話並沒有什麼要更新，我唯一能說的就是我在巴塞很開心，這是我希望效力的地方。我希望我還可以在這裡很長時間，因為在這裡會讓我感到興奮。」

當被問到回歸家鄉球隊阿爾巴塞特退役的可能性時，恩尼斯達回答道：「如果可以為阿爾巴塞特效力當然是很好，但是每個人都知道我希望在巴塞退役，因為從我12歲起我就在這裡了。」

關於自己長遠的未來，恩尼斯達說道：「現在談論我的未來還為時過早，因為我還有幾年的頂級狀態。」

隨著魯迪加的加盟，艾斯派古達離隊的可能性越來越大，西班牙媒體認為後者距離加盟巴塞已更近一步。

儘管巴塞在右閘引援人選上的頭號目標是阿仙奴的比拿連，但同樣在倫敦踢球的艾斯派古達也會是巴塞引援的人選之一。

據悉，巴塞關注艾斯派古達已經很久了，而巴塞新帥華維迪也看好這位藍軍後衛。

艾斯派古達之前接受採訪時表示：「能與巴塞聯繫在一起是一種榮耀，這意味著我踢得還不錯。在過去的這個賽季裡我沒有聽過類似的報導，這或許是因為我們上季在英超表現不錯。」

而在《世體》所發起的關於「誰才是你心中巴塞最應該簽下的右閘」的調查中，艾斯派古達以過半票數領先於比拿連。

華拉迪的轉會肥皂劇還在繼續，有可能會持續到轉會窗關閉的那一天。在為經紀人的言論道歉後，意大利中場已經回到巴黎聖日門參加訓練，不過《世界體育報》轉載法國媒體《隊報》的消息稱，華拉迪加盟巴塞的大門依然是敞開的。

聖日門方面可靠的消息向《隊報》透露，法甲豪門承認用7000萬歐元至1億歐元的價格出售一位不想繼續留在球隊的球員，會是一筆不錯的交易。

《隊報》認為華拉迪的道歉只是戰略的一部分，但是他還沒有收回想要為巴塞踢球的意願。同一消息來源稱聖日門體育總監安迪路軒歷基已經制定了一個下賽季意大利人留隊的計劃，但也同樣制定了沒有他的計劃。他們意識到可能到頭來還是留不住球員，準備將他放到轉會市場上。聖日門已經準備好了出售的華拉迪B計劃。

截止目前，華拉迪還在安拿利的手下踢球，他將和隊友一同去美國參加季前賽。意大利人明白他的離隊不會簡單，有可能在8月份才會完成。不管怎樣，安拿利已經知道球員沒有動力留在球隊繼續踢球，而主帥的意見同樣會對聖日門做出決定起到關鍵的作用。

巴塞預料到華拉迪的轉會非常複雜，說服聖日門絕對不容易，為此加泰球隊在8月31號前都不打算放棄。巴塞已經盡了一切努力，但是聖日門的態度依然保持不變，那就是華拉迪是非賣品，他們不願展開談判。

巴塞方面已經向聖日門主席艾基拉菲酋長表達了簽下華拉迪的興趣，但是艾基拉菲酋長明確回應他的球隊不想談判。巴塞保持耐心，也在考慮其他選擇，不過華拉迪始終是他們的第一目標。

巴塞隆拿與廣州恆大外援祖些保連奴最近的轉會傳聞愈演愈烈，巴塞想簽下祖些保連奴補強中場，巴西球星也不想錯過為紅藍軍團效力的機會，但雙方尚未達成協議。

此前，巴塞曾向恆大送上一份2000萬歐元的報價求購祖些保連奴，但遭到拒絕。隨後西班牙媒體馬卡報稱巴塞將報價提高至2500萬歐元，同樣沒能說服恆大放人。球員本人在接受採訪時希望恆大能在此事上通融一下，讓其披上紅藍戰袍，而巴塞也並未放棄。根據每日體育報的消息，巴塞將在今日送上最終報價，2500萬歐元加200萬歐元的浮動條款，希望能說服恆大，盡快簽下祖些保連奴。

祖些保連奴於2015年從熱刺加盟恆大，在效力恆大的兩年半時間隨隊贏得多個冠軍，他也憑藉出色的表現吸引了歐洲豪門的關注。本賽季，祖些保連奴作為中場球員已經有11球進賬，並且在巴西國家隊也有上演帽子戲法的驚艷表現。

不了

法國媒體《隊報》消息，丹尼艾華斯和巴黎聖日門就加盟達成一致。

《隊報》表示巴西人在完成與祖雲達斯的解約流程後，已經點頭答應加盟聖日門。而另一方面，巴西媒體《環球體育報》則認為直至現在丹尼艾華斯仍未做出任何的決定，車路士、熱刺甚至是曼城並沒有向其拋出「橄欖枝」。

上賽季，丹尼艾華斯共代表祖雲達斯參加了33場比賽，攻入6個球，斬獲一座意甲冠軍和一座意大利盃冠軍。

特警幫手爆大雄D衰野比人知咋

順便帶走屁馬

Alves bb

James to Bayern
Maybe a chance for Thiago?

yes
go ng wrong

Alves asked PSG to give him the number 61 for his shirt. PSG didn't like the joke and thought about canceling the transfer. [winamaxsport]

CLS

Gum Verratti molamola

彈鐘

Binc

61 好仆街

61咩意思，唔明

6:1反cup囉

派左成績 咸左

alves係咪特登去撚psg

各位手腳幾多分

有無手足排緊ive
好大雨

30分😀✌️

我都30
諗緊改jupas去邊間u蝕女

18分係咪淨係入得cu engine

得8分，Ive都未必入到
點算

我岩岩好全2 可以讀asshole扮大學生了

同鳩白一齊retake啦

Alves on9?

鳩白係咪喺ifc
點解仲未上水

去左高雷重讀

其實我都係最近先上返連登巴post
清泉會然鳩白是咪仲死守係高登巴post到
我仲記得條撚樣話唔用wtsapp

過左黎啦

唔用whatsapp 但用fb messager

諗住報毅進再去考警察算

我尋日放榜入左高雷

我入左九龍真光,可以紮辮返學

一樣

同學

揸槍

佢cow女姐

Valverde had a meeting with Pep Segura, Robert Fernández and Urbano Ortega. They decided not to sign Arsenal player Hector Bellerín. [sport]

明智

千奇唔好係簡些路

簡加保=big name

費蘭尼？

Douglas 回歸巴塞？

貼錢送走佢啦屌

見到足球快報咁講

點解仲會睇足球快報....

有冇睇波波地

巴塞球星碧基（Gerard Pique）前排去咗日本出活動，佢Twitter都出咗片喎，見佢喺建築物天台的吓波咁……但的的吓，佢突然忍唔住大腳抽咗個波去唔知邊度，再睇吓個波好似飛咗去一間民居度……唔知有冇踢爛人啲嘢，旁邊嘅工作人員就嚇到掩晒嘴，而佢呢就笑笑口……

Lord杜本身都係外借
咁借完緊係暫時要返黎先

Messi, Neymar, Piqué, and Arda will be in Tokyo, Japan on Wednesday and Thursday for a series of Rakuten events.

毒撚其實會唔會走
阿狗冇哂聲氣

重好提阿狗
雲yaya都dum本買拿卡迪錫
疤膠層連買個U21都做唔撚到呀

12/7

係咪話今日或之前搞掂哂轉會先開季？

咪搞掂曬
屌老虎=big name
完

After deciding not to go for Bellerin, Barça will focus on signing Benfica full-back Semedo. Barça have offered 30M. [record]

30m, 平一半,勁一倍

咪又係買唔到

唔理喇
買到呢個要還神
但中場依然冇人控制節奏
華DEE來季應該會好辛苦
望就望唔到一季就叫人OUT

好似6月頭已經開始傳呢條友

Guangzhou Evergrande have rejected Barcelona's second offer of €27M for Paulinho (28). Chinese transfer windows closes on Friday. [UOL]

支那ho ball

In 含大 we trust

好大可能

高層辦事你放心 一定柒

無可能架， 但係我接到張cert果時好開心囉！ 我尋晚開始我已經係未笑過， 即係自己好唔開心，之後接左張 cert 我見到4 跟住有5個3， 跟住我真係開心到尖叫呀呀呀，跟住我就匿埋一邊係到喊啦！

有hku讀了

唔好扮野,YOU是考BCA

lord 撒亞人

全世界都唔賣人比你疤狗呀

美斯應該唔去日本

甘你老母敗走了

Pique, Neymar, & Arda in Japan.
Messi will land in Japan today as well .

1-2日都要去

大佬贊助商黎

我等緊呢度班識波帝忍到幾多場

依個好野

Seung-Woo Lee and Juvenil A forward Abel Ruiz are scheduled to begin preseason with Barcelona B next Monday. [@josepcapdevila]

Good

只要拉子

So9呢？

肥左 瘦返先講野

PSG - Paris Saint-Germainさんがライブ配信中です。
23分前 ·
Press conference of Dani Alves #BemVindoDaniAlves

係咪著61號

32

Alves 幫幫口buy Verratti

係psg 唔肯放

我吊你牙

3x2=6.
3-2=1.
6-1.
Legend.

勸主席

肯走未呀

走左啦,舊圖黎

吸傷吉祥物

家陣中堅有咩人手?
pk 馬斯 utt
第4中堅搵marlon?

華美子你當計唔計?

No la
Btw Marlon打一季西乙儲exp maybe better

特警真疤
疤膠層死全家

如果馬龍上一隊，咁非歐名額仲有幾多個？
Mk，so9?如果係咁保連奴未必有位

Transfers: Dani Alves turned down Manchester City after PSG offered double what the English club agreed to pay him - source via @ESPN

得3個我怕唔夠人

希望特警係個邊做下間諜

其實marlon 冠a 應該要升啦 再打b隊冇意思

FC Barcelona will announce a 'big' signing in four days. [@joseluiscarazo]

保

可能係大佬
因為拜狗買左james

ff

醒未呀

走啦，唔歡迎車狗

非軌

Yeah tgt ff
Thiago or Verratti

大雄真係好撚柒

有咩所謂，佢本身都支持吾皇架啦
哈啦馬絕

次次big name 影都無

黑黑實實

又要準備開雪櫃.gif

youtube 何wayne 同球星台準備因爲尼馬而開火

補Link訓醒先睇

我打機都係用依個陣，事關美斯可以係咁拎波，但現實根本無可能
巴西同巴塞分別係：首先風格方面，但最重要係因為隊隊對巴塞都901，咁放陣邊有位攻

升上黎咪又係鳩坐
主力踢B隊間中抽上黎輪換最OK

marlon上一隊一定唔會鳩坐，中堅家陣得3個，老鼠屎同馬斯又唔穩定，依家比佢上黎係最好

老鼠屎點都唔算唔穩定掛

條仆街成日輕敵

佢係對弱隊有時hea9

馬斯都老啦 輪換正常嘅話第四中堅唔會係鳩坐 打下游同快車一定有機會出
而冠a我覺得要升 就算買到人 始終新兵融入同vidal重傷完都有好多未知之數 佢又可以頂兩閘係幾好

Operation Right Back: Bellerin out. Semedo & Sidebe new options.

Xavi:”I would never sign a player who left Barcelona."

唔係住兩年就拎到西班牙國籍咩

法比仔？

根據《每日快報》的消息，巴塞希望引進熱刺中場大將迪利艾里。據悉，這筆交易已經獲得了巴塞兩大巨星尼馬和美斯的支持。

上賽季，巴塞的表現不盡人意，聯賽中被死敵皇馬壓制。中場實力的下滑是球隊表現不佳的直接原因，恩尼斯達和布斯基斯的老去使得巴塞急需要新人來提升球隊中場的活力。不過，至今巴塞在轉會市場上仍沒有完成重要的引援。

此前，巴塞有意引進利物浦的菲臘比古天奴以及巴黎聖日門的華拉迪，不過這兩支球隊都拒絕了巴塞的報價。隨後巴塞把目光轉向了廣州恆大的巴西中場祖些保連奴，但這家中超豪門無意放走這位中場大將。

於是，巴塞最新的目標將會是年輕的迪利艾里，球隊將不惜一切代價簽下這位熱刺中場，據悉，這筆交易已經獲得了以美斯和尼馬為代表的巴塞更衣室的支持。上個賽季，迪利艾里在熱刺表現出色，整個賽季各項賽事出場50次射入22球，他在接受媒體採訪時也沒有排除未來離隊的可能。

一早要棄用馬斯啦,趁今年仲有價,下年就唔值錢架喇

根據官方消息，巴西後衛丹尼艾華斯與巴黎聖日門簽約。丹尼艾華斯曾效力於西維爾、巴塞隆拿和祖雲達斯等球隊，今夏他與祖雲達斯解約，以自由球員的身份加盟巴黎聖日門。

在西維爾效力的六年間，丹尼艾華斯幫助球隊獲得了多座獎盃，包括了兩座歐霸盃和一座西班牙盃。

2008年，丹尼艾華斯以3200萬歐元的轉會費加盟巴塞隆拿，作為巴塞隆拿的絕對主力，丹尼艾華斯在這八年間幫助球隊獲得了包括三座歐冠獎盃和六座西甲獎盃在內的多項榮譽，他一共贏得九座歐戰獎盃，成為擁有歐戰榮譽第二多的球員。

2016年，丹尼艾華斯與意甲球隊祖雲達斯簽約兩年，他幫助祖雲達斯奪得了聯賽冠軍，並闖進了歐冠盃決賽，但今年夏天，祖雲達斯與這位巴西後衛解約。雖然曼城一度十分接近簽下丹尼艾華斯，但是巴黎聖日門最終簽下了丹尼艾華斯。

在國家隊方面，丹尼艾華斯在2006年第一次入選巴西國家隊，此後他參加了兩屆世界盃、四屆美洲國家盃，並隨隊獲得了2007年美洲國家盃冠軍。

尼馬,艾巴,ali, turan 爛仔波四人組
場場都黃

尼馬有官司，唔知會唔會影響拎國籍🤔
So9唔知申請左未🤔

比爾連

巴塞官方宣佈，彭美拉斯19歲攻擊手V.域天奴租借加盟，巴塞擁有買斷條款。他將代表巴塞B隊出場。

通過官網，巴塞方面宣佈與巴西彭美拉斯達成一致，19歲的攻擊手V.域天奴租借加盟。球員的合同將在明年6月30日到期，巴塞擁有買斷權。

根據巴西媒體與《世界體育報》的消息，V.域天奴的買斷費為1200萬歐元。球員將在週三正式加入一線隊季前集訓，下個賽季將代表巴塞B隊出場。

今年19歲的V.域天奴13歲加入彭美拉斯青訓，2016年6月首次代表彭美拉斯在巴甲賽場登場。

接受巴塞官方採訪，V.域天奴說道：

「我很開心，因為我一直是巴塞球迷，這是世界上最好的球隊，我的偶像尼馬也在這裡。我會為巴塞B隊全力以赴，我希望未來能夠代表一線隊出場。我是一名9號半，喜歡突破，也喜歡為我的隊友送上助攻，喜歡用步伐突破對手。我覺得以巴塞風格，能很好地提升我的比賽。」

隱藏大佬so9

其實你啱 不過話哂功臣 少少錢由佢啦

所有疤狗轉會都冇討論價值嘅 最後咪又係保同簡

Cm: thiago/Verratti
Rb: Semedo/Sidibe

右閘問題

Soprt話已棄比爾連，Semedo同Sidibe二揀一
MD話plan A 比已放棄，plan b係Semedo，plan C 係冠A

With Hector Bellerin almost ruled out, Barça's other right back options are Nelson Semedo and Sergi Palencia (Barça B). [MD]

Valverde is studying the possibility of promoting Barça B right-back Sergi Palencia (21) instead of buying a right-back. [MD]

反而arda又要留？ 馬斯兩次歐聯功臣 唔係用錢去計啦
再者中堅又冇人 點解要賣

已經713了 仲未冇消息

唔係用錢去計
人工已經高,仲要狀態差,大後備
賣走先係對球會,新人,馬斯最好,你地講到份糧好撚平咁

後備中堅通街都係,但入球率咁高ge左翼市面上有幾多而又可以買到?

仲有艾達杜蘭幾多歲,馬斯幾多歲

我就支持賣佢既
一來佢係巴塞踢咩位都死 唔岩踢
二來錢 都29定30 仲有進步空間？
三來 俾機會佢 不如俾機會青訓好過

佢地用杜蘭同馬斯比,我先講點解我撑杜蘭姐

用歐聯功臣兼中堅黎做例的話,我夠可以話24都有功啦

老將跌watt就要退落黎/離隊係球壇定律,邊有得話咩功唔功臣,好來好去有乜問題

賣晒馬斯杜蘭ok

唔講功臣，只講戰術作用
更加要留馬斯放走杜蘭啦

唔好煩喇
號碼係7既倍數既全部賣晒去

華生

alena 28

賣唔緊要
比佢走得有尊嚴D
唔好賣比支那/好似馬基斯細米咁都可以接受
留低做大後備提點下馬龍都好

賣走遲下又J返

Xavi talks about academy players leaving. (From his Sport interview) #FCB (@DianaKristinne)

大佬

📍 LIVE 💪 Training session

XAVI:呢家啲90後唔撚挨得

先ほどFCバルセロナの、メッシ選手、ネイマール選手、ピケ選手、トゥラン選手の4名が楽天本社にお越し下さいました！
ユニフォームを着たお買いものパンダもプレゼントしましたよヽ(*´∀｀)

球星台同何Wayne 仲嘈緊

你地咋,我完全冇留戀過特警

不過13萬磅周薪大後備真係唔係隊隊都擺得落

條何乜鳩，之前呢到有人post過佢條片，睇咗兩分鐘，不了

傻鳩唔使理

好耐無上水

睇左一段 只可以講尼馬根本無足夠強既中場意識同視野 搵佢打中場只會死多兩錢重
佢個種好上腳 無意義盤控既踢法 踢翼拉邊就得

已經唔講中場要控制埋進攻節奏(呢方面連美斯都未係好好)

第一日黎已經知佢唔係中場控制既料黎
明明自己扭+射就最好
呢2季又唔知做咩成日唔射

上水透下氣

Intern chur?

唔係唔射,剩係今季,係射極唔入

呢句好有保留
唔係個個中場都要有所謂「控制節奏」嘅能力
先唔講呢個詞本身已經好唔知講乜
如果你話係要hold波分波多接應 咁呢啲本身已經唔suppose會係美斯尼馬等等就算喺中場活動都係接近final Third嘅攻擊中場做嘅野 而係一個起碼係Half Space甚至更後範圍活動嘅中場做嘅

最近忙？

期待big signing
Maybe Thiago

分分鐘整件tiago

Big signing wo
Either T or V

Update | FC Barcelona reach an agreement with Benfica over Semedo, €35m+5m in Variables. Personal terms agreed. [@_alexrodrigz] #FCBlive

係右閘呀

唔係呢個就係big name 呀嘛

月頭chur囉 平時無乜野做

哇咁撚神奇

叫做好過送錢畀阿狗

Semedo
One more big name cm plz

射得未屌你老味

射左了

睇AV先

It's been 13 days since Barça resigned Deulofeu. He's still an ACM player in his twitter bio. He hasn't yet tweeted about Barça either [md]

躝啦

有無人會去西班牙睇超級杯

你比錢，我去

Still thinking
Lazy af

應該去邊買飛 好想完夢

官網啦

聽太多喇，comfirm左先叫me

J左先ok?

Ernesto Valverde has confessed to defender Marlon Santos that he'll be his 4th choice CB for the first team. [SPORT]

Where is cm?
下季又碌柒

升冠a 入中場

升冠a good

佢話過會用返羅白做中場
btw 硬係覺得華帥幾有料到
個樣好淡定

熱身賽睇定d先啦 可能佢用呢手牌用得好呢

有冇咁神

除左中場我又唔覺唔夠嘅 與其睇佢亂買人 不如慢慢睇下對波係佢戰術下真正需要係咩人啦 打埋熱身賽先都未遲嘅

thiago messi

上年去到維度傷之前我都以為夠人
點知傷左就問題一齊黎, 無右閘+中場一堆廢柴+蘇九狀態回落

唔係有羅白
右閘根本就唔夠人
要個中場長打替工
安蛇一開始又on9 唔用維度

右閘係安狗死唔肯升冠a姐 佢可以一試嘅 中場就太多冗員係真 所以中場係唔夠

簽人未

Fc Barcelona sign Paulo Dybala from Juventus for €132m

Barca offered 35m+5m in variables for Semedo. Personal agreement done. FCB want a fast deal so he can join the US preseason. (@_alexrodrigz)

應該今晚done deal

Source?

40M 值唔值
唔好用現時市場做比較

Official: La Liga will start on August 19-20 and will end on May 20th. The Copa del Rey Final will be played on April 21.

做乜放咁前

唔值，洲際盃麻麻地
好大機會水貨

我講緊既節奏係幾時推進 幾時比直線 幾時回傳再做波 控制返個節奏既意思 簡單啲講姐係判波個能力

聽日前done deal semedo嘅話，迷仔一世弱智，綠帽狗一世戴綠帽

所以我覺得就算買人都要升埋冠a做保險

就算得唔得都係架啦

我記得冬甩個爸爸有件法寶係將2件物品合為一件

呢條友球王片完全唔勁

世界杯

買到好過冇啦 當年都冇人睇好utt

除左褲成晚 可以j未

開雪櫃！

好似出左official

done deal唔done deal
都無損呢兩個事實過喎
尤其係後者

[BREAKING NEWS] Agreement with Benfica to sign Nélson Semedo, pending medical tests tomorrow in Barcelona
[ÚLTIMA HORA] Acuerdo con el Benfica por Nélson Semedo, pendiente de las pruebas médicas mañana en Barcelona
[ÚLTIMA HORA] Acord amb el Benfica per Nélson Semedo, pendent de les proves mèdiques demà a Barcelona

Done deal lu

推

巴塞隆拿官方宣佈，球隊和賓菲加就尼爾遜森美度的轉會達成一致，球員將在當地時間週五在巴塞隆拿進行體檢。

尼爾遜森美度在1993年11月16日出生於葡萄牙，他是賓菲加最為出眾的年輕球員之一，無論是在球會還是國家隊層面，尼爾遜森美度的進步都非常快，他剛剛代表葡萄牙國家隊參加了在俄羅斯舉行的洲際國家盃。

尼爾遜森美度是賓菲加的主力後衛，他在過去兩個賽季代表賓菲加出場63次，攻入2球。尼爾遜森美度是一名偏向進攻型的後衛，他擁有非常出色的身體素質。如果順利加盟巴塞隆拿，他將成為第九位身披巴塞隆拿戰袍的葡萄牙人。

Grimaldo: Barcelona to Benfica, 1.5m
Semedo: Benfica to Barcelona, 40m
Benfica:

Ai grimaldo

本來grimaldo接alba班就fit la

done唔done deal佢都一世綠帽架啦

You睇得多Semedo不？

睇睇下漫畫笑出聲

You仲未訓
Me訓左3hrs後訓唔番

#Inter working on deal for #LucasLima from #Santos

綠帽仔係唔係度，依家我同鹿仔就想約你食飯，三條友，敢唔敢單刀赴會？

做咩事？
Btw點睇Semedo

約你3p呀

其實除左入下data同proof read下you intern有咩做？

當年買utt時,睇佢既數據好好J喎
btw好彩唔係買比比鳥

Agger
其實aurier好似仲正 p加上sg又簽左Alves

辣殺,丹狗都搶唔贏

更衣室麻煩友
唔睇好

agger

你唔開心，想了解下啫，出唔出啫

我都唔睇葡超，好自然唔識Semedo，唔識就唔講啦。

其實買咩人都係博架啦 有咩事後備個有冠a av頂 再唔得咪又羅白頂住先囉 好過走去買比簡啦

橫掂都要用錢，點都好過曬錢喺保連奴比歷連同簡些路身上嘅

正選AV啦

呢d真係曬,其他個d係博

其實係av傷左姐，健康既話都唔驚

其實AV推上右翼有冇得諗

佢好似冇屌老虎咁獨

manager當我ft 我唔會入data/做影帝 我真係幫手做month end report同budget果d

有細佬同美斯

佢傷好操得翻再講 佢呢d速度搵食重傷後真係好難講 睇下黎緊三個右閘邊個可以爭贏啦

你有睇法甲咩?好似仲正

如果AV傷愈，我諗PALENCIA會無咩機會
喺望國王盃有得玩下

前季有 上季得幾場......

反而我覺得三個機會接近 冠a差一隊經驗 av重傷完 施美度可能好d但新人融合又好難講 一切都要睇熱身賽表現啦

聽講華拉堤聽日開記者會 應該可以收檔

Tmr連ff都矛了

有咩建議？

熱身賽都唔代表d咩啦
有料冇料頭3個月就show晒出黎,不過唔太膠的話,教練留多季都ok ge
你話tata果種搵矮仔斬燒味呢d違反物理原則ge當然一定要out

細佬如果唔傷就好，真係有傷我寧願AV好過屌老虎

怕細佬傷完操唔番起

前年傷完上年味操返起,不過又傷咁解

有免費埃及人唔用,曬錢回購吊老虎真係R頭

我諗美斯會正式轉打CAM 上季佢位置係右翼但係成日留喺中路 右邊永遠冇人

15-16用得好,16-17用得差
睇下華dee點教

埃及森柏終於翻黎

出嚟啦，我地又唔會食左你

佢正式打CAM應該會好過名義上打右翼但成日留到喺影帝前少少咁，搞到中路塞人右路進攻荒廢曬

你埃應該會俾人賣

埃同屌老虎早啲賣算啦
埃做其他隊主力
老虎自閉啦

似係未夾熟,同丹狗拍個時,美斯一走位,丹狗就識do,之後上年美斯走入中間,兩個閘明顯未知要點做,不過季尾個時已經合作得唔錯

屌老虎已用左筆錢買,依家又傷埋,睇怕賣唔出

期待下Semedo

下？source?

味又係要重新夾

之前垃圾busi有po過,仲有per season影都矛

下季磨合下 練青訓把啦 反正花b世盃年都hea踢

如果佢地真係肯練青訓就好 最驚一陣又買幾條友出黎柒 之後話買完磨合炸

唔係真係勁寧願唔要
以前一季試一堆青訓咖嘛

教練唔叫美斯走入中間,右閘就唔屎咁驚

球王片J住先

其實一隊強隊 一季好多波正正常常打到70分鐘都肯定贏波 俾青訓出20分鐘夾下 對佢地已經好足夠 好過以前後備換turan 24出黎等完場

Barca's most expensive defenders:
1 Alves €30M + €6M
2 Semedo €30M + €5M
3 Umtiti €25M
4 Chigrinskiy €25M
5 Masche €24M
6 Mathieu €20M

4 Chigrinskiy €25M
6 [s]Mathieu €20M
見到呢2件好想喊呀

Rafinha Alcántara will sit out the Barça preseason to fully recover from his leg injury.

哎

唉 比想像慢

Reports are circulating that Marco Verratti will have a press conference today. #FCB

留隊加人工

If Verratti announces that he is staying at PSG in today's presser, Barça board will focus on signing Seri or Dele then.
[@JORDI_ANJAUMA ]

no dele plz

On9 dele?
你話古天樂都好啲

I'm happy to stay at PSG

簽Seri好過啦

拎你班疤狗黎幫手跳下草裙舞搏加人工

頂盡30m
高過30m不了

呢個年頭就唔好諗住度縮數啦
任何似樣啲既球員今季都要30M起架啦
40M內呢件都抵玩

同埋有SEMEDO最大問題右閘暫時有個答案
中場就算唔買 都唔會話一定仆街死

含大要告世體

agger
依家成個市場通脹得咁嚴重
仲用以前個價去比

Seri都只係勁過一季，咁就40m
真係有d唔抵，不過右閘有個人，如果打得好可能對中場有幫助

Semedo 勁野黎？

以今時今日個價，utt 25m真係超值

與其天價買華拉提，古仔Ali dele呢d，寧願平平地25m買paulinho好過，雖然已經28，但起碼就算打後備都有料過本來個班中場d so, ag, adia呢d

問題係去左咁耐支那都唔知仲踢唔踢到歐洲賽事
當初仲好似為錢去

虎撲7月14日訊 昨天下午，西班牙《世界體育報》報道，廣州恆大外援保利尼奧可能會用罷賽的手段抗議球隊拒絕巴薩邀請。今天上午，據廣州恆大跟隊記者於靜透露，恆大俱樂部將向《世界體育報》發出律師函，要求對方馬上停止虛假報道並公開道歉。
於靜：
西班牙《世界體育報》7月13日報道稱，保利尼奧可能會採取罷賽的極端方式來抗議恆大，這個週六，恆大對陣魯能的比賽，保利尼奧可能拒絕登場。
7月14日，恆大淘寶俱樂部委託俱樂部的歐洲律師團隊發出律師函。要求《世界體育報》馬上停止相關沒有任何事實證據的報道並向俱樂部公開道歉，恆大對《世界體育報》保留追究法律責任的權利。

真 仲要打法甲 係有d水味 20m試下無所謂 要30去博嘅不如博細佬好翻打得起 搏羅白打到中場 甚至試下森柏都好

PSG是咪買屁馬

Semedo體檢中

支那真係支那

關咩事，明明世體自己on9

個乜鳩seri點會勁過保連奴

好彩買唔到比比鳥

同樣都係喉舌報 覺得馬卡阿斯>每體世體
每體世體真係專門引戰

順手告埋大雄唔該

國家隊都有用佢啦

黑腸後防差左閘，當埋mina冬季加盟就齊人

Semedo/ Mina/ marlon/ UTT

之前打熱刺都踢唔到必然正選喎

球會同國家隊賽事邊有得比

果陣隊熱刺咩環境呀
成班鳩踢架ching

講明先,我係十卜保連奴>seri/ali/球王呢3個咋

唔等於佢果陣唔廢

國家隊可以作準嘅話lord賓都係神鋒啦

唔知你地有冇睇當年熱刺,果陣條中場得佢一個知自己做緊乜

Laporta

有料唔洗去支超啦 唔好話為錢 都要係因為佢打唔起勁隊先會走啦

Po埋大雄個堆比較下

而且隊波領先/落後緊果陣,多個身體抗性高ge後備中場有乜所謂
如果華維迪當佢係魯爾加西亞咁用都好幫到影帝
點都好過買個seri返黎

不過你地鍾意個法甲短黑腸我都奈你地唔何ge,我就認為華維迪比較識用癲狗多d

依加爭個組織形>破壞形

新post已開

[屌你老母巴圖姆] 巴塞隆拿球迷討論區 (205)

咁華拉迪唔黎,個中場係咪撚就,完全唔買人先?

拉仔 羅拔圖 小白 勉強可以既

咁係咪折墮到要揾個中超兵先 你要癲狗嘅sevilla個n'zonzi
再唔係修咸頓揾romeu仲好啦

1001

1000